唔打開牛牛以為自己好能型 , hi那星

唔打開牛牛以為自己好能型 HI那星
U know what the stock I'm saying 闔家拎 闔家拎
U know what the stock I'm saying 闔家拎

有冇巴打改埋佢

闔家拎 英文點改

睇見富途牛牛 真係唔岩字數
男人老狗 改詞改到音又錯

好意頭

1

whole family get

fuck up

喂喂喂 你話哩隻邊個揸貨
我唔撚識啵

你唔諗計 日日係到又沽又牛
高買低賣 邊會夠洗

我淨係睇 呂麵啲即日熊 穿哂鐵底

倒轉咗

係 我係買乜都輸廿皮 不過仲有返工 _ _ _ _

我唔理你 話美企幾撚巴撚閉 有巴菲特迷 又有幾撚得米

我淨係睇 每日快打靶即日熊 邊隻最抵